牙醫都買唔起樓

好耐之前 仲係學生睇過
依家睇返仲sad

牙醫買唔起樓，呢個係咩世界

牙醫都買唔起小市民更加唔洗買喇

其實牙醫同醫生係2回事
入學條件已經係天同地
牙醫買唔到樓其實唔驚訝

咪係
睇返政府既薪金表
兩者頂薪差成一千蚊
緊係買唔到樓啦
都唔知有咩好新奇

唔係掛，dental 一grad都40 50k wor

其實個重點係 佢地交既稅多過普通職業好多

其實最後個收入只係比普通工作多些少
個牌又收稅 執業 鋪頭 etc

買唔到堅道

牙你老母

自己要求高

曲到圓

差成千蚊咁多 呢度已經一個月駛費， 點買樓

同啲月球醫生又真係冇得比

而且dentist 一定要落手做
冇得好似GP 蛋散開下假紙又一DAY